<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OpenBCI-WorkingMemory</string>
    <string name="app_icon">app_icon</string>
    <string name="title_activity_connection_socket">ConnectionSocket</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="title_activity_socket_connection">SocketConnection</string>
    <string name="instruction">Instrucciones</string>
    <string name="recomenda">Recomendaciones</string>
    <string name="continuar">Continuar</string>
    <string name="Conectar">Iniciar evaluación</string>
    <string name="Des">Cancelar</string>
    <string name="Wifi">Análisis de señales</string>
    <string name="Config">Configuracion Usuario</string>

    <string name="I1">1.- Verificar que el equipo móvil esté conectado a la red que se va a manejar.</string>
    <string name="I2">2.- El participante, podrá visualizar su actividad cerebral y predicción en tiempo real, siempre y cuando realice de manera correcta el protocolo experimental, logrando de esta manera tener una lista de canales para su visualización.</string>
    <string name="I3">3.- El participante puede escoger, entre entrenar o realizar el test de manera directa para el estudio de su actividad cerebral.</string>
    <string name="I4">4.- El coordinador que guié la actividad debe tener un control absoluto de la App y el control del volumen para una correpta interpretacion de los estimulos</string>
    <string name="I5">5.- A nadie le van a importar tus fracasos, ni a ti deberían importarte. Lo único que importa en los negocios es acertar una sola vez y entonces todos te dirán cuan afortunado eres.</string>

    <string name="R1">Para lograr una optima adquisición de la señal, se recomienda algunas actividades que el coordinar puede realizar con cada participante antes de comenzar con la adquisición de señales.</string>
    <string name="R2">1.- Limpiar el cuero cabelludo especialmente en la parte donde los electrodos aran contacto con la piel de los individuos.</string>
    <string name="R3">2.- Colocar de manera correcta el casco sin causar estrés o dolencias al usuario donde el participante se sentirá a gusto con el prototipo OpenBci. </string>
    <string name="R4">3.- Si utiliza electrodos húmedos verificar que tengan suficiente pasta conductora diseñada para ser utilizada con electrodos de copa de oro para estudios de electroencefalografía (EEG), electromiografía (EMG).</string>
    <string name="R5">4.- Para lograr un funcionamiento preciso del estudio, se brindará al participante la debida retroalimentación, donde se tendrá un tiempo razonable para cualquier inquietud.</string>
    <string name="R6">5.- Se recomienda que por día se realice un TRAIN el cual consta de 3 RUN cada uno con el tiempo 2:30 minutos.</string>
    <string name="R7">6.- Se recomienda que el participante para poder realizar la actividad, pueda estar en un estado completamente relajado.</string>
    <string name="R8">7.- La eficiencia del estudio se realizará mediante el protocolo experimental, por es importante que las sesiones no tengan interrupciones mediante su proceso y por ende al participante se le brindara minutos de descanso esto con el objetivo de que el participante se sienta a gusto al realizar la actividad</string>
    <string name="R9">8.- Verificar que el equipo “OpenBci” este prendido y con optimas baterías.</string>
    <string name="R10">9.- Verificar la conexión de todos los dispositivos a utilizar.</string>
    <string-array name="channels">
        <item>Fpz</item>
        <item>Fz</item>
        <item>Cz</item>
        <item>Pz</item>
        <item>C3</item>
        <item>C4</item>
        <item>P3</item>
        <item>P4</item>
    </string-array>
    <string name="spn_title">Chosse a channel</string>

</resources>